點解<平凡之路>咁好聽？

大合唱好正